暖你老母化咩 三月尾仲凍撚到咁

屌你老母要開暖爐

so9weak

暖化撚又輸。

今日咁熱，暖化緊啦傻閪樓豬

早上凍 下午熱

未食五月糭

好撚凍
屋企用儲水式熱水爐差d死

真 好心啲冰快撚啲溶 至撚憎冬天

轉咗23L

。

sh